卡列斯重提歐聯派膠：被撞後視力受損

【Now Sports】卡列斯本是利物浦首席門將，但於歐聯決賽派膠後，就變成被流放的棄將，他認為大部份的批評都是不公平的。

「相信我，我已經從中學習了。現在想起來，我應該在大家面前主動地處理，因為我跟拉莫斯相撞後視力受損，而且獲得世界其中一位權威腦科專家的證明。」卡列斯（Loris Karius）說。

卡列斯表示，原本不打算把視力受損一事公開，「結果被公開後，很多惡意的侮辱，大部份都是十分卑劣，但其實我從未用視力受損來做落敗的藉口。有人頭部受傷，其他人卻嘲笑他，我不明白。」

這位被利物浦外借至比錫達斯的門將認為，那一晚把他所有努力的消耗掉：「我的錯誤被別人用不正常的角度去看，很不公平。作為職業球員，你要忍受，但死亡恐嚇就越界了。」

圖片來源 : ©AFP

YMCA!

YNWA

最衰都係拉莫斯！

NMSL

講緊高普？

卡利奧斯: 拉莫斯 NMSL!

被撞後智力受損

尼馬視力

DLLMCFHONL99SPCHKC

呢條友都幾撚煩，不斷自己重提 做乜春啫
仲嫌自己未柒夠咩

覓腸開工了

咁毒...咒人行唔到...